人既一生究竟用左幾多時間去等？

其實都冇左幾多時間下

轉用4G囉

Ha